連囝真係想步牙祖後麈

舊年高登點死?
就係牙祖想奶到盡當高登班友ios友狗咁撚
個撚個先拉隊閃人
咁撚大個教訓係度
你依家竟然去走返同一條路
老實講
俾錢唔係問題
但一出就188一年,再加埋特登避apple store咁收錢法
盲既都睇得出恨錢恨到痴撚左
牙祖呢獲真係死撚左都彈返起身

paypal方便收集全名同地址

死撚左未 垃圾熱狗

你大佬叫你唔好黎 你偏要黎 259